[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2225)

好心人呀，派我贏大錢

fast

13角完

禁都13 on9

屌你老母假波 咁又13c 係咪痴撚線

12b

南特點買

4.5B苦主

求派

2點點買？

呢場輸錢果d要真係驗下個腦
再諗下自己點解要賭
聽日好拿拿聲去狗會del左個acc佢

都岩既

慢到

驗左兩晚腦 今日終於可以叫人地去驗

lm

推第3口就收皮

南特

蒙 客盤

4:0 波蛋cashed

Hi

4點熱軌
熱0/-0.5
有人同路？

對左
巴打呢排如何，我好黑

下個post比返你做#1

南特
半大有冇同船？

Me

覆完磅未 想瞓

同路

第14讓第4平半？阿婆系列？

山雞again

法甲除左巴黎 隊隊都差唔多啦

唔好提了 清

二串一
阿美平手 x 南特大波
$20000

幫me買$10

仲未派彩

下下絕殺爆我 真係輸到想自殺

快手派
我要買南特盤

成日買角都臨尾幾十秒就爆最後1角

做其他野分下心先

逢中2口 第3口R5 客盤

已經好多次絕連c殺爆

熱刺vs車路士 買咩？🤔

我都成日爭1C

有冇人可以派我起g 輸到跳了

買左12.5角

熱0/-0.5

支持

半和!

2點兩場主

昂熱禁屌

半客 X 半大

兩點大波好唔好

狗會 1.5/2b 大細波

兩場客盤

都開波

好想自殺 點解成日逼害我

咁快轉1.5/2

屌你老母 我西甲買左10場上盤我都未撚JUMP 你JUMP咩野?

介賭啦

對左

大佬 下下臨尾先黎連c爆 or nba爆 點唔jump

南特上

我有cancer都未自殺

支持456

最後10分鐘爆6條角細飛都未jump啦

角細

水手禁屌

河床12m

唉 休息

696強陣

訓覺了 媽媽講過 頭場輸大注 訓覺不下注

蒙xxx勁到 下盤應該幾穩

南特大波已死

南特對psg都係輸一甩

角細都幾穩下 仲未有角

南特角細 上

南特咩事

南特買左半大

以為12m

南特又比人禁射

但比罰球

刷角未 法甲

南特唔好玩喇456 go

想嬴錢就跟 2.05 仲跌緊

Gun

客入返粒先

得返1.8幾 比人掃哂

阿美不敗 落緊飛

On9

紅左

蒙彼紅左

Rc gg

Red card

戰神卡出現

咁早出現 rc

主1 NG 大注

678 go

直接紅

屌 南特唔刷

正路啦
排名高咁多都要受讓 仲唔係鬼?
所以呢D真係咪鬼買佢盤 大細波就算

收山腳

咁直接紅

緣份不再巴打追數味勁濃

戰神卡ok？

等嬴大錢

昂熱一定贏唔到

Rc照買fg

識入波未呀 靜到咁

又輸
唔買就中，一買就輸

客隊戰神卡
主1
7.5S
我唔知點輸

0比0 8c

唔信

30分0c

真係咁既話 我今晚用銀行所有錢重注任何你地講既一場波

南特會入

南特咁都入唔到波
以後唔買佢啦

打多個都唔入 屌

屌你老母，紅撚左都入唔到？

咪撚就係

今晚車仔係咪100%波

難

法甲2X1主隊
點補好

未來熱

2000 -1 home..
但覺得D賠率好撚怪

車點都守和啦

補無7頭

要睇左陣先

6.5角大掃落去

過哂南特唔入波

昂熱快入
蒙埃頂住和就得

快入 南特

南特快撚d啦
打多個都禁撚廢

南特半大

禁屌唔入

入未呀
我訓身主1 你同我猜波?

南特nba 未 艾美上啊

屌你老母，南特學下人沙地啦

人腳好過轟 近況又好過轟
仲要主場 訓身未來熱

兩場四隊加埋一球都冇 返屋企啦屌你老母

借盡未

熱刺中場輸硬啦
打唔到地面組織 次次攻勢都傳高波 前面哈里 son鬥快跑
熱刺後防場場失波 1個夏世三都贏

阿美而家仲低水過昂熱 諗緊之前尼斯都係咁輸

唯一係要賭車仔會唔會放棄杯賽 全心前四踼歐聯

南特
下半場三球啦

角細2·05入唔入好

大家留意下
聯賽盃冠軍 : 車仔4.5 熱刺5倍
呢場又係鬼盤!

太遲 唔建議了

半0全10到 真係抽1派200

蒙彼準備入波

come

我

有首次回合

打兩個回合wo
熱主場上盤正常啦

100%梳是貝利全大

南特肯半主未

好快，之前好鐘意你呢隻馬

南特入未阿屌你老未

有無得賭車仔今晚幾多個傷出

打多個都成碌7咁

Lm

法甲究竟識唔識踢波

1c

後悔過哂南特盤

有D大獲 想入客1

南特fg @1.50

理得佢邊個入 同我入夠3球

蒙彼fg5倍好分到

南特真係好撚廢
角都係對面既

即場有無all in水？

兩場上半俾一球先啦

入左100蚊玩下
邪一邪佢

洗唔洗加4分鐘呀

屌你南特 快撚d456啦

兩場法甲做乜鳩

唔好啦你

好悶 唔睇了
小小錢

當我燈?

踢多個都唔入

熱狗洗唔洗留力對曼聯

蒙彼fg 開波前2.19倍買

2折放

踢多個同無踢多個無分別 無優勢

好想補個冇7頭

半場1c
5.5可以點買？

岩岩 5倍買左100

唔洗 果場睇初盤就知讓淺左 閪硬

打多個喎

博客好過 博反擊

屌買左蒙彼 補個主ng算

太遲啦 唔好追啦 一早8.5 9.5叫左買又跟唔到
之後追 就無謂硬追
睇等陣下半場頭十分鐘踢成點 自己諗下追唔追0:0波膽啦
兩隊柒下柒下咁

0:0

買南特主勝博得過？

Same 好撚震

修安搞乜受讓落到變讓平半

主好撚廢

客隊估計留力下場 對黑池

南特角大已死

可能出完陣容名單覺得對路

睇365 主ng 1.83 但馬會個主w都係1.83

斯特串車大波

主NG不等於主win

如果車仔冇出女人達，我會買

女人達必出

molamola

1分鐘 傷出

10s red card 算啦

南特3球 快！

而家仲未再人破到最快紅牌記錄

正選後備都唔見

熱 出盡力

亞眠入粒先啦

英錦 手持
諾咸頓 2.5b
修安聯盤 0 / 主勝

睇好熱

無女人

未來熱了

即場法甲咩料 打少個無角無入球

屌你老母南特打多個都唔撚識入？跌落法乙啦7頭

蒙第一球

無角

維耳港晉級快買

手持上盤都祝巴中

艾米禁屌入未

南特屌你老母，唔入不如輸撚埋佢啦屌你老母 跌落法乙啦7頭

2倍主win 對面紅一信

南特隊垃圾主場唔係好勁架咩

巴打，睇定d 南特好撚廢

熱又上2.07

買左4-5次先買到車仔

1.94》2.07

南特10未

熱狗唔係強陣咩? 回到上太空?

南特蒙彼入波未 nba

有角未

無出女人 車了

愈回愈愛

照買熱 訓教

3c

回到轉平手盤未

垃圾南特輸撚埋佢啦

狗會引下盤 再轉盤

NBA 未啊南特

阿美低水到

我開波冇耐買主下一隊入球，叫到而家

樸茅個盤轉到咁

買左南特-1以為有計... 我屌

0.5/1
咁快有兩倍

客紅死守 主隊垃圾 0-0都唔出奇

手持南特下一隊入球1.92，補唔補冇入球好

角呢 屌

要個冇7頭仲好

茅夫讓人變受讓 ？

手持上盤表示好想補

南特30分鐘有3球既話 我去屌動物

1:0

講完就1:0

10

主隊仲落緊冇停過…

唔洗了

終於

南特終於

咁似澳假

4444

留意下走地盤熱啲果邊係會不斷落

阿美入未

南特上盤頂實

7.5頂實

南特nba please

米恩你入未

阿美幫幫手贏啦

快手追和ok?

去到尾平手盤什至會去到0.2水

蒙追平ok?

ok

阿美就黎失波紅格

艾米贏啦 屌

入多粒啦冚家鏟

點解會要左角大

昂熱入波自貼

南特個場重有球

車對熱 點買好

all in 車

熱個陣好軟，唔掂

門將出後備？

我熱
利申：非熱狗

19射都未入到

應該係第三龍門

同lloris差唔幾啦

修安出面轉埋半球

又啱

南特個場1.5/2大

南特快撚D

南特入多粒派666 777每人一百

不了

熱都系靠前面攻吾攻到架拉 同人nba系基本

666

唔使留名 #666 777自然會出現
屌吓佢快撚啲入好過

6角

再刷 唔好停

5.5

快啊南

南特 蒙彼入多2粒未

-4c

刷完未 dllm 想逼害9.5s

7777 -3

8屍完

7

同我刷到9c

77777

屌你法國佬學澳洲佬

20

7.5重現生機

Goal

2：0

2:0

2-0

中

係咪派

要搶了

1.5big

刷乜撚野 8.5S震緊

比返球面子球客隊 大波未

搶666

俾球米仔得吾得

恭喜巴打收錢

6.5
2NG
大大力Gel

多謝南哥

布里斯托流浪

比多3c

比多球啦 艾美 南特 蒙彼

訓著都未到666

刷c

666未

比多球未 南特 蒙彼 艾美

差1c

5場英錦標全大

－2c

朝早都未666 777

似仲有一球

我屌南特比多球

艾美 南特 蒙彼上

跟住聽朝早d 起身搶

晚安

南哥比多粒打個底啊

8.5不入了

角球雨未

等大家訓哂 我一個人刷到777

即刻完場ok?

快d 刷角

比多球未

幾百個cm 先到666

聽朝就差唔多了

我都想 買左主 7.5細

對唔閪住囉大監製

有人為果少少刷既話 ,一個鐘夠啦

屌你老母派就派啦搞咁撚多野

南特似有多球 88分鐘 冇入球仲有1.29

修安

熱車都吾開即場開法盃屌你咩狗會

岩呀 直接派我ok

樸茅1:0

秒goal 樸次

修安聯1分鐘秒Jump

修安jump

買客ng claim 錢

買左果 d一開波就要嗌 cup

南特 艾美絕殺未

7.5頂撚住

Jump

想要車但車個陣好難買落手

熱刺要了

痴撚線盤 如果茅夫 -1 7.5開得出就dum春

屌你老母 0-0踢黎做乜

艾美絕殺未

未來熱定2.5好

冰封俠

一定開唔到 和味濃波

南特 比多粒

屌20射00

未來，老孫好撚有態

完撚咗啦屌 浪費咗90分鐘

熱2.18

法甲是最好刷分的地方

7.5頂撚為住

屌 南特蒙彼比多球係咪咁難

今日山雞

馬會怪怪地 而家仲可以買南特個場下球

狗會轉平手未 屌

你個野壞左

56K?

屌 2:0完場 死都唔比多球

岩岩仲有1.09 下一秒冇左

半一全七收貨

自從下盤盃開始就黑到痴線

真係唔明點解一有國際賽買埋都差1角/1球

熱狗full team但回飛
信陣定信飛

熱狗

7.5s頂得住

7.5細練心

陣

聽講個龍垃圾？

車仔唔出達仔 想買...

下半1c下半突然7c 嚇到

頭先北泡個場衝動輸左3千幾 今場俾我買中2:0 岩岩好回番哂仲有100蚊多 好感動

諗得咁辛苦要熱家車 買里昂好過啦

車1.69

望吓易勝先

下場輸番

55

Ok

平手

有無人知邊到可以睇到茅夫live?

平手了

平手盤啦

車 半全大

修安聯全家食屎

太刺激 不了

上車

平手買咩好

熱

和

車

Tot

5場英錦賽全大

里 半1.5b

冇角買

屌咩

又唔開即場

里*tot半主

半大全大

熱狗仲回緊

覆完磅未

打兩回合大又會咁熱門

買盤不如做曾志偉啦
打和！

熱就變受讓

和和5倍

豉油 tg me ok?

車果隻落

買左貝利穿修安 diu笑死

牛津聯求半大

易勝

最後熱狗1.9 落返1.87

Yes

修安垃圾學人讓

??

里昂冇人理？

我都想知 allin左

最後加注左熱狗 訓先

想問你借啲野

半大全大gogogo

allin左邊邊？

買唔切熱狗..

訓醒收錢

牛津聯半大先啦 唔入比人入啦

熱狗車入波未

客 希望有

祝巴打一齊贏

修安 牛津半大全大未

車㩒屌

Kane差d

熱狗+斯特拉斯堡盤

我講完曾志偉都買唔切

睇黎SON番黎打下盤杯都無力

仆街 里昂回到 姐係輸硬

入波未2邊

華西

大奶奶未

牛津
修安
熱

屌你老母，原來熱狗冇即場

阿朗素同熱有咩過節

熱狗對轟不嬲都mma

屌你老母訓醒一睇 全上盤 屌你老母

熱車 打緊乒乓波 2.5s gel得

快攻啦 唔好再妹

成日見到沙利都覺得佢好似好想食煙

中到頭10抽1派500

LM

我了

/LM

入下波啦。

兩隊妹下妹下
半大撕飛了

咁就無左400

半客3.5大都撕緊

車仔不敗

整個入球黎睇下先

黎明都攻唔入
仆街了

細波撕飛了

大波，講錯

熱狗難攻

華倫 掂唔掂 咁高水

下盤100%

熱狗好似比禁？
有冇巴打睇緊

低水成咁

入未呀屌
涼都沖完

Fg

有冇人由下盤日輸到今日

清買左熱？

Home

屌
食麵包了今個月

一齊食未

南特6.5仲未派

乙組打甲組喎

幾日冇贏過 想介賭了

12m 好似

華倫邊踢到咁多杯

Who

Offside先喎傾

想做職乞了

真？

12m

12 m

有冇VAR的

真12m 熱

var都睇埋 你話事？

我屌你老母

吾開即場dllm

屌 又炒車

買唔切就12m加持 唔好開主啊

世盃夏神快d番黎救世

大波番生

係救世都等返主場先

半大叫叫春先

有哈里真系吾怕12m會炒

要爭神射?

今晚上盤夜

miss?

半客跳定樓先

有睇熱刺 場場都 高波 加 跑狗= 入球機會
車仔同佢鬥攻根本贏硬
都唔知守乜

430個場感覺上盤 skip好了

黎明又輸12碼
屌你老母

Im

祝羊

無入球巴打再見了

@7

博一博唔緊要 當玩下

黎明果場

88 12m輸

牙傾

黎明車仔半場cup ok?
開哂對家 上緊天台

嘩 夾埋一齊入波呀?

牛津聯入多粒半大得唔得

南特場角派得未呀屌

比個奇蹟我

里昂班傻系真係ON99

全部都係英甲入波

比多粒啦屌

就快了

真介賭 月中先睇下仲賭唔賭了 再見

開左爐記錄左自己買左咩都覺得燈

車仔追和未

車追和啦

我上星期贏10k 就快輸番哂 唔賭了

車都幾撚廢

車仔求走盤

求其啦屌
贏19輸11都燈到仆街

俾個3我

半年冇玩 第一注車 就炒

月中再算 我而家心態又差 睇盤都唔想睇

車狗輸埋今場就俾熱3殺啦
你係輸就輸多幾球啦唔好係到妹

中既派我了

聽日有盤王

贏多d啦你

中到個3派俾你又有咩所謂 500

真 屌

祝贏了

我想要

入得未呀你老母

車仔半追和派100

咪搶 我職乞

熱狗入多粒

走地唔知點買 0.5/1盤

半大飛撕得

里昂我屌你老母

屌你炸糊

12M踢到波先都比 ON99

我一直都係

熱刺易到

里昂客主ok?

半大已死

廢車

日日有錢賭 輸極都有 扮窮

輸左就入錢 無限輪迴

吹車仔修安狗兩隊反cup難過登天

里昂追和未

唉

熱無多球 垃圾

針左幾多今個月

車中柱

贏頭輸甩褲 比啲信心

原來兩條過關都串左南特大波

me

m r

10K基本啦

中!

666過左啦仲666

屌你大戶

屌你廢車

777

番工賺既錢= 送比狗會

英超big6大戰信主場好過信盤，大概近10場big6對碰，9次都係主贏

12碼

里昂12m

諗住熱刺主場特廢
點知都奶野

屌佢老母炒12碼

missed

Miss

同你一樣 btw你唔番做生意咩

點解可以咁假

屌你老母 龍都唔撚中............

我個半大

法國盃其實係咪冇球隊想要

三場英錦都45分鐘入波

嘩 咁好彩😂 我個3條飛仲諗著死左了

唉 睇到燥
訓教算

12M都唔入 好撚ON9..........
屌你老母直射咪得............

無心踢又要入8強 ON9波

有冇人有var offside張圖

bury 5分鐘追和...痴線???

高速射精戰術

點解修安聯唔得

on9里昂食屎狗

有閪用咩,我手快買錯佢WIN
本身係買+1

派我可以？

2:3可以？

我都想

里昂又識迫害半大

2:3派我得唔得 我賭到南特想買5.5b 點知禁錯5.5s 我all in左600

48" 1-1 ON99

里昂我真係屌你老母

車狗個場換撚走個濕鳩細路啦學咩人踢前鋒

1-2

12

如果得派100

真。23

里昂真係球壇毒瘤

里昂和波

里昂抵撚你死

入未屌

2:3

踢閪咩車仔，前面長期2,3個打熱刺7個

買左樸次對家

糕

嘩 貝利反Cup

修/樸入多粒開大，頭5抽1派100

手足留TG聽日入100比你

英錦全大

車仔追和走盤啦

2:4

降班啦垃圾車屌你老母

屌你老母最濕鳩個垃圾細路前鋒唔撚換
下下都藍天射球入條春啊

無波入踢嚟托呀屌你老母

今個星期尾我會問人借錢買修安聯對家！屌你老母！！！！

收皮啦 9up

垃圾世三
去澳職踢水手刷數據打飛機啦1

奇蹟啊

車仔追和我比撞

車仔追和我比車撞

屌 熱車之前場場3 4球 一買就半一全一

走盤未啊屌

以後有車就買對家

入未屌你老母

Hazard
You have 10 minutes to save your mother

16射入唔到1球
解散啦垃圾

車應該有一球

食屎啦屌你老母三球都無

原本想買熱狗 見到車仔有飛落走左去買
唉

里昂廢到呢

下盤盃又黎

見上半數據應該貝利禁屌
但主隊偷到2球

屌你老母

里昂

里on 玩野 玩到尾啦 我入左右1.47客勝

輸比var

史特拉斯堡>里昂>鏝

岩岩起身柯尿見到又開下盤
即刻買下黎玩 睇下可唔可以食個早餐

無var都係0比0

里昂全隊人道毀滅唔好浪費糧食

好難賭

22射入1
昂鳩

有無wa西手足。。

有

好能驚。。。

華西放棄咗呢隊垃圾 自從上場比人反級發誓唔會再買佢

safe

就係見佢禁屌都輸兩球先覺得絕望

可丶以再瞓

贏半格都ok

原本訓教前買左熱刺2.5大
訓醒見到得1-0

立即買返個里昂no goal就追得返條數

希杭係廢中之廢 但係佢而家同華西和 所以

推介墨假買邊隊好

2:1了 華西廢中之廢之廢

西甲對西乙讓得半格咁明顯有伏都買。。。。

半球

唉 allin左 jump了

買咩

話左今晚盃一定有冷唔好買，避哂

Wa 西 on9

墨盃又係一種考驗

上年墨盃爆到七彩

墨盃鳩買算了
帕丘卡半客串普馬斯半主
瓜達半客串薩卡特卡斯盤

想要阿特... 不過往積...

里on

仆街修安聯

>猁

落哂飛但輸波

熱狗派錢

普馬盤 有無同路

留錢玩澳職好過，朝早唔賭
有2場澳職

呢幾日連開下盤輸到仆街
係沙特同熱刺先開返上盤先執返少少屍

呢幾日針撚到唔識賭

墨盃試下買哂高水果邊大細

墨假半大4串1

要左少少普馬盤黎番工屌波

阿特2.x落到1.8

2倍

阿蘭特似似地樣

墨勝x悉尼

沙特咁都唔俾多一隻角屌

Same road

呢幾日難玩到仆街 真係落唔到手

唔好話我唔提大家，9點馬c 上半會極速1:1
入半大

我都諗住咁買

跟左thanks

想要柏斯係咪要驗腦

買上盤好定下盤好

盃下盤

普馬斯 回咁多

墨盃有冇人玩

買墨假既清們
祝好運

越回越愛

咁閪嘅波都買

手痕

都係個句 無本田 可買對家

1.78回到2.08

1.78買左

賭仔通病，場場買

星期二 14 阿蘭特(主) 對 帕丘卡(客)
和 - 主 @ 6.70
客 - 主 @ 30.00
星期二 15 普馬斯(主) 對 阿特拿斯(客)
和 - 客 @ 6.50
主 - 客 @ 30.00 $10

珀斯係悉尼隻私家雞

想長賭長有 一定要揀波賭

賺經驗

阿德主場好閪

無本田嘅勝利同水手無分別

冇出上場都贏

覺得今場反底 一係和波super

9點力造半和

普馬落到平手

我都係 未踢先輸

可能開到呢

普馬斯盤，有冇同路

悉尼4連勝 珀斯冇左個射手 上輪都係輸俾老鼠

墨盃邊面高水買邊面，同路

轉埋平手盤

外圍

淺盤要上

岩

同路
心靈投注

信澳彩

普馬半場1:1完場2:1

祝好運

今晚好多波

普馬1c

普馬2.5s

皇馬對家

阿蘭特好似好勁
但係我買左比卡超

馬會都冇角球盤買

上次先閪完

佢唔開姐

墨超比墨乙屌打

比卡超波都掂唔到

普馬2.5s唔想死

比卡超 兩雞

莫雷拉正氣唔開

半和先

完場前雙方之其排一個可能入一球

半場完前*

完場都係0-0

客黃

大波

阿特1-0

屌又輸

阿蘭特ggggoooaaalllll

比卡超

咁快入波

普馬斯0射

呢場0-0

回飛波真係死，俾人屌打到

半和又針

唔會啦。普馬贏硬

比卡超咁廢半場都守唔到

00接近20分鐘

00將會接近90+3分鐘

我睇馬會個控球。客隊好以無攻過咁濟

如果仲有25分鐘仲係00既話
買半和 既清 已gel左

屌， 呢場阿蘭特派錢波， 走去陰謀論買比卡超win

45+2 入

邊位手足呃我話呢場半大， 好快d 出黎

普黃

好早唔好咁快gel 定

㩒屌到一棟都冇都驚

阿蘭特已經必勝，冇得輸

買左普馬斯大波 , 比卡超細波

比卡超係咪上場俾蒙特雷大炒到迷失左

普馬斯快開半大

1-1

我都針

普馬2.5s穩住

點解要倒轉買呢......

大 cashed

比卡超好波 半和

普馬斯果場無咩射既

Gel

30分鐘00

比卡大波串普馬w gogogo

我信果位手足， 話半場1-1 先買大波

90分鐘都係00

頂撚住

會1:0

咁比卡超呢

完場1-0可以，唔爆2.5s就得

我今朝憑直覺買大
反而你買大果場直覺會0-0 1-0 或1-1

躝啦乞衣

頂住會斷比卡超

20分鐘內會開齋10 或01

起碼上半場中左先

比卡超就尻買高水果邊

尋晚都輸錢既真係檢討下 上盤日

Puma入未 齋刷控球唔會贏架

普馬果場兩隊無起腳🤔

澳假
諗住買 阿德串光輝定勝利串光輝
邊樣好d

快手2:2先

睇埋陣先啦幾點呀

15分鐘內可能10 或01 或 有機00

Pm 我派2.5$ 比你

又係喎

Pm me 派埋果7.5 比你

兩場揀中一場無波入

有$10 食早餐 正 又有力返工

普馬

半場00

全場都係00
養生波

食蛋對身體好

尾場客

我尾場主

普馬捨得入未

+1

阿特cup, 另一場是但一隊入一球就夠

Lead住1:2 但客有兩倍幾
派錢波

普馬斯個場全輸半望輸晒

普馬斯咁廢既

穩過抬炸彈
場波頂盡一球上落

仲要個水唔錯1.82

垃圾

睇黎00完場
細波黨全進場

上一場買左普馬斯主勝0-0勁失望
17射都零入球

今場唔買選擇正確

X2

冇要到，要左普馬斯盤

普馬入未

Feel 到呀特一射就入

一隊4射 一隊0射 都冇眼睇

$2.5都昆乞衣
好慘啊我

盧保斯[0/-0.5] 都唔買 你唔好同我講你識賭波

私食了

11點買咩好

直屌主win

小你一個0

大波黨

射正0.5大都冇

睇來普馬斯都係死
利申 上盤

盃賽點會認真踢

輸半都算好彩

1-3

吹左

仲係00

炸？

炸

Pumas 入啦

2.5s

90分鐘bbq不如唔好踢留返d力好過啦